記住，人數先係我地最大嘅武器

點解林鄭同中共咁驚一定要係今日宣布暫緩二讀

因為佢地都知道如果聽日又有甚至超過百幾萬人出黎

咁全世界都會知咩事 出師有命去幫手譴責制裁香港

美國各種人權條例、對建制派政客在美資產嘅制裁議案已經準備好曬

只要聽日個noice夠大

全世界就會進一步質疑香港政府嘅管治威信

仲有清算港共黑警612嘅暴行

唔好比共產黨得逞

唔好咁易比人呃

暫緩絕對唔係勝利

我地從來未贏過任何野

612嘅義士仲未獲釋、黑警仲未被控罪、事件仲係被定為「暴動」

聽日嘅遊行不反對通知書已經攞左

絕對係合法和平嘅和理非遊行

香港人，仲有咩理由唔去？

大家聽日請照出黎

求下你地

推

父親節同老豆飲個早茶就起行
時間岩岩好

岩曬一家大細嘅消閑活動
唔係唔黎呀嘛？

同時可以教育下一代要有公民責任

612發過夢嘅朋友
聽日唔出
你對唔對得住果日嘅自己

最好send埋長輩圖
話比屋企啲老人家同親戚知林奠點背叛中央
再叫佢地聽日一齊去屌柒林奠老母

香港人上下一心
上星期得閑
聽日點解唔得？

唔好鬆懈呀

未贏過任何野架我地

林鄭施捨出黎嘅暫緩
你咁就滿意？

聽日一少人

佢後日就重啟二讀

共產黨你都信？

目標，多過一百零三萬！

1.撤回修例
2.收回示威是爆動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會。

全世界都睇住我地
聽日一定要行出黎
佢撤唔撤另一回事
但唔好唔記得美國好快會辯論香港民主人權法案
如果聽日繼續有萬人空巷既場面
就可以比更大壓力美國國會
到時果班賣港賊就會為賣港付出沈重代價
真係諗起到

釋放義士
制裁黑警暴行！

真係有人信架！但我知一定唔係大家

出黎證明比全世界睇
香港人不屈嘅精神

我又推

巴打，辛苦曬